有冇人知道羅劍雲醫生仲有冇診症

以前睇開青衣美景花園羅劍雲醫生 呢排電話一直打唔通 有冇人知道間診所仲喺唔喺度